海龜無哂飲筒點飲水？無膠袋點shopping?

環保撚害到啲龜無水飲渴死仲有無人性

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

認真Post

帶condom笠住龜頭會唔會俾環保撚屌

樓主屋企係咪放滿飲筒同膠袋架

留返嚟餵龜